屌苟姑娘點解會揀果件野。。。

應該大把有錢佬埋身架

都唔係呀
又夠高大
又大家族
又有學歷
又識鍊車
樣又ok
就算唔係top 1%
都top 3%/top 5%內

樣ok

但感覺係真心錫 唔係曬乒乓球嗰d

塞乒乓球*

唔通揀金鐘M記連登仔?